[求救]感覺自己一世都溝唔到囡

如題，本人21歲，仲讀緊書，請問點先可以出pool，自問平日都有同人吹水，不內向也不內向，求各位巴打教路
感覺d女仔好睇我唔起，點算

努力搵錢就有女啦

Your face your fate

你個名解釋咗好多嘢🥺

不內向也不內向 我都睇你唔起

好努力，返工經常自願加班，無奈無機會

靚仔便可

非IVE

不內向也不外向*

自問普通樣

有冇樓？

自己無，老豆有2個單位，但自己已出走外國

咁揾個普通樣的女仔

已經不停降低standard，但都睇我唔起

有樓有高潮

21歲讀緊書無樓，而且讀書唔知將來返唔返香港，買來把撚

求各位巴絲指路，我真心想出pool

覺得自己有咩問題？ 例如外表/談吐？

談吐一般，同事都like我。外表就自問一般，但從來返工上堂都係唔會gel頭/打扮，但外表談不上有大問題。

身邊有冇女性朋友？相處點？

上年係大學同2個lesbian一齊住，前年同一個lesbian一個直（有男朋友）住，相處唔錯。今年做placement同時有女人，但大我唔少（我21），相處還可以

出pool不外乎都係幾點
擴闊圈子 同增值自己

平時有冇同有興趣既女仔聯誼下？

中學男校，大學身邊好多女性朋友，但全部有仔，而且係佢地眼中我係good guy但對我無興趣

身邊無單身既女性朋友？

無，今年做placement係個蘇格蘭小鎮
每次summer返香港朋友party，食飯d女仔都好似唔鐘意我咁

可能係窮，無樓，無前途，樣子普通。
無辦法改變

巴打家庭環境如何?
無樓，好多人都無樓啦
前途，而家先21歲大把世界既

老豆有兩個單位，不過自己無樓。
家庭環境一般。應該算中下？
讀chem看不見前途，可能畢業留係英國，畢業自暴自棄攞benefits算

Ching in UK?

咁樣睇，應該屋企人都唔洗等你養啦。
老豆唔會留個單位比你咩?
看不見前途既意思係難搵到工作，定係搵唔到錢先。

有冇主動單獨約心儀女仔出街？

Yes
degree 5年，宜家第4年做緊placement

UK 邊度？英國有好多港女wor

想養父母。
無想過父母會留任何錢比我，養大我已經足夠。
香港chem無工開，英國應該有工開不過錢不多。

快d屌醒我

有仔，約不出來。
其實無心儀，不過有幾個女仔都幾friendly幾好人姐

北方，間大學已經少香港人，science更加少。

我都up north wor Ching Scotland 巴打？

係

你邊間

Edin 定 Glasgow?

你講先

我今年唔係大學讀，所以唔講。

樓豬正仆街

今年係北面小鎮，係dundee同aberdeen中間
離大學太遠無朋友

咁真係應該冇乜香港人

想像下自己係女人，會唔會鐘意咁樣的自己啦。

會，默默耕耘的男人